警方指明天以不同理由上街遊行可能違法

【Now新聞台】警方表示留意到有人計劃明天以不同理由上街遊行，例如去銅鑼灣行街、到維園賞花、831自由行，以及宗教遊行等，指這些行為可能涉嫌非法集結，警方會適時採取執法行動。

警方又說過去一天，針對過去兩個月來的違法活動再拘捕了七人，分別涉及六月廿一日包圍警察總部、七月一日闖入立法會、七月十三日上水遊行、七月十四日沙田遊行，以及721元朗襲擊事件，重申任何案件不理當事人背景，都會嚴厲跟進。

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

宣佈戒嚴囉

邊個同你講上街係遊行？

佢咁講係唔係等於宣佈左宵禁

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

出去食飯都要拉？
宣佈戒嚴同宵禁啦

納粹狗 屌你地老母阿

中環IFC有間食串燒，有獨家炭燒鹽好撚正，推介一齊去食。

快速報比外媒睇

廢閪又唔敢戒嚴

我聽日開始信耶穌

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友

姐係要香港變死城

得啦，就算街坊踢拖落街食宵夜都非法集結丫嘛，明架喇

宗教遊行等，指這些行為可能涉嫌非法集結，警方會適時採取執法行動。

即係sing hallelujah都拉?

港島區大型拜苦路 諗唔諗得過

你顧掂你d細路先啦

迫人轉戰狗仔狗女？

港島宵禁？

呼吸都就黎犯法

做左成世天主教徒 憑咩唔俾我去唱聖詩

咁每分每秒都有人犯法, 大家應該多D舉報違法人士
聽講999好難打得通, 打唔通大家要試多幾次

岀街都犯法
啲狗唔該用下個閪腦啦
講唔講得通呀